iOS 9個圖片模式死咗

永遠不停load

仲有即使用黑夜模式開新post或者回覆，中間個打字位都仲係白色，冇轉到做黑色
但係啲字就轉咗做白色喎，結果就變咗白底白字

用家問題

會盡快出bugfix

itune connect仲有幾耐先submit得,我都等緊

應該可以 submit 得，Apple 話放到 PST 27 號

快啲
睇唔到圖好辛苦

submit左 , 好緊張

俾人 reject 多幾次就會慣

我reject左4次了
今次用d奸招睇下過唔過到

少年你太年輕了
有次試過俾 apple 連續 reject 左 4,5 次之後 In Review 左 20 幾日之後再 reject
之後再 submit 多次先過，前後搞左差唔多成個月

我都係鐘意google多d
雖然係用bot黎scan
但1-2個鐘内就上到架

兩睇啦
但有時 Apple review team 真係好反智
亂咁來捉，好似睇心情做嘢咁

巴打有無入d app developer既tg group

無啊，但之前有望過下
好多都係變左吹水 group，好少傾技術

btw我係tg group向連仔建議過apps台分手遊同非手遊類,依加既非遊戲apps都唔知post去邊好

LIHKG咁快得
我27號SUBMIT 30號版REJECT 左又要再排

幾時先有更新

Sorry 原來已經更新左